駕駛學院課程認受性高，定自賤學士?

駕駛學院可以學到一技之長
自賤學士呢

自己說自己笑

真是可憐

出咁多post
你條垃圾真係好唔抵得人喎